蔡阿嘎2019年5月29號嘅香港旅遊片,發覺呢1年真係變左好多

還能回去嗎?

回不了去 只能向前